(this["webpackJsonphow-to-be-a-millionaire"]=this["webpackJsonphow-to-be-a-millionaire"]||[]).push([[0],{11:function(e,t,a){"use strict";a.r(t);var n=a(1),r=a.n(n),c=a(4),i=a.n(c),s=a(2),o=(a(9),[{id:1,question:"Perubahan dari benda padat menjadi benda cair dinamakan \u2026",answers:[{text:"Menguap",correct:!1},{text:"Mencair",correct:!0},{text:"Membeku",correct:!1},{text:"Mengembun",correct:!1}]},{id:2,question:"Di bawah ini yang termasuk benda padat yaitu \u2026",answers:[{text:"Air putih",correct:!1},{text:"Minyak",correct:!1},{text:"Balok es",correct:!0},{text:"Kecap",correct:!1}]},{id:3,question:"Pada umumnya, daun berwarna hijau karena mengandung \u2026",answers:[{text:"Karbondioksida",correct:!1},{text:"Krolofil",correct:!0},{text:"Oksigen",correct:!1},{text:"Air",correct:!1}]},{id:4,question:"Daun selalu tumbuh dari \u2026",answers:[{text:"Biji",correct:!1},{text:"Akar",correct:!1},{text:"Batang",correct:!0},{text:"Bunga",correct:!1}]},{id:5,question:"Penghubung antar tulang dinamakan \u2026",answers:[{text:"Rangka",correct:!1},{text:"Sendi",correct:!0},{text:"Otot",correct:!1},{text:"Daging",correct:!1}]},{id:6,question:"Rangka tersusun dari \u2026",answers:[{text:"Rangkaian tulang",correct:!0},{text:"Tulang dan otot",correct:!1},{text:"Tulang dan daging",correct:!1},{text:"Tulang dan kulit",correct:!1}]},{id:7,question:"Hewan di bawah ini yang mengalami metamorfosis tidak sempurna yaitu \u2026",answers:[{text:"Katak",correct:!1},{text:"Lalat",correct:!1},{text:"Kupu-kupu",correct:!1},{text:"Kecoak",correct:!0}]},{id:8,question:"Hewan di bawah ini yang mengalami metamorfosis sempurna yaitu \u2026",answers:[{text:"Kecoak",correct:!1},{text:"Kupu-kupu",correct:!0},{text:"Belalang",correct:!1},{text:"Jangkrik",correct:!1}]},{id:9,question:"Jenis rangsangan yang dapat diterima hidung berupa \u2026",answers:[{text:"Cahaya",correct:!1},{text:"Larutan",correct:!1},{text:"Getaran",correct:!1},{text:"Bau",correct:!0}]},{id:10,question:"Telur kupu-kupu menetas menjadi \u2026",answers:[{text:"Pupa",correct:!1},{text:"Kepompong",correct:!1},{text:"Ulat",correct:!0},{text:"Berudu",correct:!1}]},{id:11,question:"Berikut ini yang merupakan salah satu makanan burung elang adalah \u2026",answers:[{text:"Papaya",correct:!1},{text:"Kelinci",correct:!0},{text:"Badak",correct:!1},{text:"Jagung",correct:!1}]},{id:12,question:"Paus bernafas menggunakan \u2026",answers:[{text:"Paru-paru",correct:!0},{text:"Trakea",correct:!0},{text:"Kulit",correct:!1},{text:"Insang",correct:!1}]},{id:13,question:"Simbiosis parasitisme terjadi antara \u2026",answers:[{text:"Anggrek dan benalu",correct:!1},{text:"Kerbau dan kutu",correct:!1},{text:"Benalu dan tumbuhan inang",correct:!0},{text:"Kerbau dan burung jalak",correct:!1}]},{id:14,question:"Lebah mengambil ..... yang ada ditumbuhan",answers:[{text:"Nektar",correct:!0},{text:"Putik",correct:!1},{text:"Bunga",correct:!1},{text:"Serbuk sari",correct:!1}]},{id:15,question:"Manusia bernafas menggunakan \u2026",answers:[{text:"Paru-paru",correct:!0},{text:"Kulit",correct:!0},{text:"Trakea",correct:!1},{text:"Insang",correct:!1}]}]),u=[{id:1,amount:"Rp. 1.000"},{id:2,amount:"Rp. 2.000"},{id:3,amount:"Rp. 3.000"},{id:4,amount:"Rp. 4.000"},{id:5,amount:"Rp. 10.000"},{id:6,amount:"Rp. 20.000"},{id:7,amount:"Rp. 40.000"},{id:8,amount:"Rp. 80.000"},{id:9,amount:"Rp. 160.000"},{id:10,amount:"Rp. 320.000"},{id:11,amount:"Rp. 640.000"},{id:12,amount:"Rp. 1.250.000"},{id:13,amount:"Rp. 2.500.000"},{id:14,amount:"Rp. 5.000.000"},{id:15,amount:"Rp. 10.000.000"}].reverse(),d=a(0);var m=function(e){var t=e.questionNumber;return Object(d.jsx)("div",{className:"pyramid",children:Object(d.jsx)("ul",{className:"money-list",children:u.map((function(e){return Object(d.jsxs)("li",{className:t===e.id?"money-list-item active":"money-list-item",children:[Object(d.jsx)("span",{className:"money-list-item-number",children:e.id}),Object(d.jsx)("span",{className:"money-list-item-amount",children:e.amount})]})}))})})},l=Object(n.createContext)("");var x=function(){var e=Object(n.useContext)(l),t=e.questionsDb,a=e.questionNumber,r=e.setQuestionNumber,c=e.setStop,i=e.setEarned,o=e.moneyPyramid,u=Object(n.useState)(null),m=Object(s.a)(u,2),x=m[0],b=m[1],j=Object(n.useState)("answer"),g=Object(s.a)(j,2),p=g[0],h=g[1],O=Object(n.useState)(null),k=Object(s.a)(O,2),w=k[0],v=k[1];return Object(n.useEffect)((function(){b(t[a-1])}),[t,a]),Object(d.jsxs)("div",{className:"trivia",children:[Object(d.jsx)("div",{className:"question",children:null===x||void 0===x?void 0:x.question}),Object(d.jsx)("div",{className:"answers",children:null===x||void 0===x?void 0:x.answers.map((function(e){return Object(d.jsx)("div",{className:w===e?p:"answer",onClick:function(n){var s;v(s=e),h("answer active"),setTimeout((function(){h(s.correct?"answer correct":"answer wrong")}),200),setTimeout((function(){s.correct&&a<t.length?(r((function(e){return a+1})),v(null)):s.correct?(i("".concat(o[0].amount," !!!!!")),v(null),c(!0)):c(!0)}),1500)},children:e.text})}))})]})};var b=function(){var e=Object(n.useContext)(l),t=e.earned,a=e.stop,r=e.handelePlayAgain;return Object(d.jsx)("div",{className:"main",children:a?Object(d.jsx)(d.Fragment,{children:Object(d.jsxs)("div",{className:"game-over",children:[Object(d.jsxs)("h1",{className:"end-text",children:["You Earned ",t]}),Object(d.jsx)("div",{className:"end-button",onClick:r,children:"Play Again!"})]})}):Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)("div",{className:"top"}),Object(d.jsx)("div",{className:"top",children:Object(d.jsx)(x,{})})]})})};var j=function(){var e=Object(n.useState)(1),t=Object(s.a)(e,2),a=t[0],r=t[1],c=Object(n.useState)(!1),i=Object(s.a)(c,2),x=i[0],j=i[1],g=Object(n.useState)("Rp. 0"),p=Object(s.a)(g,2),h=p[0],O=p[1];return Object(n.useEffect)((function(){a>1&&O(u.find((function(e){return e.id===a-1})).amount)}),[a]),Object(d.jsx)("div",{className:"app",children:Object(d.jsxs)(l.Provider,{value:{earned:h,stop:x,handelePlayAgain:function(){j(!1),r(1),O("$ 0")},questionsDb:o,questionNumber:a,setQuestionNumber:r,setStop:j,setEarned:O,moneyPyramid:u},children:[Object(d.jsx)(b,{}),Object(d.jsx)(m,{questionNumber:a})]})})};i.a.render(Object(d.jsx)(r.a.StrictMode,{children:Object(d.jsx)(j,{})}),document.getElementById("root"))},9:function(e,t,a){}},[[11,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.1ee0e9b8.chunk.js.map